邊條撚樣發明著西裝長恤衫先叫專業？

30度幾呀仆街! 濕撚哂仲點叫專業
利申：窮撚日日番工要搭巴士再轉地鐵

著住件蛤乸衣都好專業

發明個陣夏天應該都係得廿幾度 利申非環保撚

做 IT 十居其九都係要business casual
真係攞嚟搞

6月都未到就30度，嬲嬲地搵日著件背心番公司以正視聽

唔洗對人都要著長袖真係on9

steve jobs出黎見人都係黑底老牛n記
係咪專業唔係睇衫囉

你可以著短袖恤衫嘅，不過阿伯feel 咁囉
但係最熱係條領同西褲....

唔知邊個發明，但係本身無諗住比你班住近赤道既生蕃著

d on99既洋鬼子

轉工 做洗碗咪得囉

Exact7ly , 不過個個係Steve jobs 咩。我去到Steve jobs 個level 我著條孖煙通加人字拖就上台

著麻質

帶衫返到公司先換lor

所以誰大誰惡誰正確

網紋西裝加恤衫有無得諗，有我即刻祼辭創業

有時間都訓多10分鐘啦

香港根本要著短衫短褲

一著短袖恤衫
身邊d人只會有兩個反應
1. 唔夠大隻就唔好咁著
2. 好似中學阿Sir

有

同意，著西裝其實係啲過時嘅諗法。要與時並進，我希望各位專業人士可以攜手改變啲個刻板嘅諗法。從聽日起，大家可以著T shirt , sleeveless 乜都得，唔應該再比套西裝困住自己

啲連登仔只會話
你唔夠大隻學咩人著

人地外國啲溫度都唔同啦
又話香港人靈活變通
短恤衫短西褲唔得咩

google果d人會唔會老西返工真心問

大家唔應該再笑啲著短袖恤嘅朋友，佢地係帶頭改變嘅一小眾，捍衛緊大家嘅權益。相反，我地應該要以欣賞嘅角度去睇著短袖shirt啲件事

講完要做

你錯了
只有一個反應
1.條友好撚柒

變左小學生

真心答你
唔會
之前上過去佢office

岩啦
打份垃圾工先會30度都要著西裝
啲做腦細既番工著咩都得
就算係著西裝人地揸車出入，全程有冷氣包圍

愈戇尻既人愈要喺啲無謂層面整色整水突顯自己專業 講真你有料人地一定服你 無知既人咪會俾表面呃囉

公司要員工著恤衫西褲原因係多客上黎我地office
但係9成既客既衣著仲hea過我地 求其一件t恤牛仔褲

咁著藍色啦

你落樓下睇下個食蕉著咩服裝就會明白

Steve 係類似佛學個種簡約

迂腐嘅諗法難道背心就唔可以專業？

who say?

唔係多客問題 係扮專業

如果你夠靚仔，smart causal 已經好formal
T shirt , 牛仔褲，返到公司先著份西裝嬲

我信佛架，比我著件T shirt 番工啦

唔計要見客個d工
通常中資機構先會係最注重要著西裝

件

咁既天氣去見工著一陣都頂唔住
何況要著成日
返工已經成身汗

公司講明長袖

你做到佢個位咪係囉

如果你夠地位 夠錢多 下話

女仔可以短裙短褲，背心

奈可腦細一家都係咁諗
話說某次我幫我個部門出去聽有關自己果行既講座
同座各個行家都係causal wear/ causal smart
得我一個恤衫西褲

我夠靚仔架，但公司要求要著老西

Local 野咪又係咁

同感，所以入庭前先會著番件老西，如果唔係係街熱死！

我哋仲要係back office,冇客冇老細會嚟都執得好嚴

Local公司有d要你恤衫西褲就算
中資好多要打埋呔著西裝褸

被告都要著老西

咩30度
連濕度體感起碼有35度

IT 狗都專業 ?

最憎係老細定左規矩要所有男同事著長褲，屌你一熱少少自己著條波褲返工都敢膽死

真心 , Uniqlo AIRism 幫到你 , 勁通爽

d老細唔洗係外面行街等巴士
由office 商場 揸車返屋企 都有冷氣

連登果然多小學雞
外資一撚樣

專熱人士

我都唔明
點解女人可以著短褲短裙
男人唔可以著短褲番工? 我個春袋都會熱架大佬

貴族丶專業，不過係西方國家，唔係呢度

Child登仔又係時候拎地盤老細出黎做專業人士既例子

摺袖咪仲樣衰
大熱天時著長袖， 又要摺起不倫不類

似大陸佬呀

好心你唔好咁柒啦
成句成個小學雞咁

我自認係低賤，可唔可以唔著西裝

短袖真係好失禮, 好柒

smart

因為男女要平等

T shirt加西裝褸都唔得？

利申唔使著老西

靚女最好唔著咁返工

發明嗰個無問題,人地發明地本身天氣凍,係班亞洲熱帶撚樣淨係識抄,覺得人地外國佬著西裝好撚專業,就直接搬字過紙,唔撚識因應實際適唔適合自己
唔好講話天氣熱到仆街啦,人地西裝完全係依照西方人身形設計,大部份亞洲人根本唔啱身,著到突顯自己短處又矮又擁腫

同發明25.5 度條陷家剷一樣，死左都要挖返出黎鞭屍

學日本仔
返工搵個廁格先換

純色T長褲波鞋返工
有俾老細話過睇落去唔專業
不過都冇濕佢，交到貨就專業㗎啦

呢個真心推介， 我都轉晒
絕對唔會想著返綿背心綿底褲

普通返工著d背心著幾年都未爛
又唔會綿咁一浸味

轉做it啦
It 著咩都得
但一定要帶眼鏡

係西裝定底衫

airsim 底衫褲系列

in hk only

就算著背心短褲
咪又係成身汗

發明果個人無諗過專業人士要坐巴士迫地鐵

但d架佬著好型

以前著裇衫西褲仲要落西周圍行，d汗滴到成件裇衫濕哂，唔好話裡面件打底

老細覺得著左西裝 工作能力望落高啲

係
D女低胸短裙 會smart 左

可以摺䄂架喎

你呢個直頭係business smart啦喎

法庭唔只係得被告嘅

有自信穿什麼也可以。

不過會收warning letter

行街見客仲要著老西嗰啲先辛苦

越專業果啲行業就唔需要
越唔專業仲要扮曬專業果啲行業先會係咁
例如地產狗同金融狗

好嘅要保留

法律呢

大家快d集資，請支持人人有唐裝著

大陸&台灣有短䄂

on9嗰個唔係啲鬼佬，佢地住喺啲熱極有限嘅地方。
on9嗰啲喺住係鬼撚咁熱既地方，但係跟啲鬼佬著衫。

咁高跟鞋、絲襪夠係啦 又會腳痛，又焗

好囉你咁當佢無發明囉

John wick

因為係畀歐洲人著

赤道民族啲正式服裝失傳晒啦

高踭鞋

Office工唔洗見客 逢禮拜五casual wear都唔俾人著短褲
30幾度要人著長褲 on99

長褲先係專業又係一個on9諗法

人地型 你地柒

啲地產好勁

情陷保安室？

校服都是長褲

我揀100%polyester 物料衫，UNIQLO airism 底衫，muji 西褲，差恤衫就完成

True

著 “漢服“ 又得

有無啲透氣涼爽長褲介紹
運動型都得

自己車都無要迫地鐵咁著西裝緊係辛苦啦
自己渣架跑、日日出入冷氣地方有咩問題

做左要有圖

就係因為你唔專業 咪濕撚哂

就算鬼佬都好少成日著老西
中環以外既鬼佬著得仲頹

aa狗

一定係條無自信毒撚
靠著衫扮晒野

係日本連渣的士、同人影婚紗、做地盤都要著西裝熱到死

應該咁講
點解女人可以smart causel
男人一定要襯衫西褲

最on9之處香港風氣係定義左著西裝長衫長褲先夠formal先夠專業先夠respect，諗深一層其實完全唔make sense,所以香港幾熱都會盲跟完全離地，但似乎香港人又好buy呢套，覺得著西裝先好

因為大部份男人既smart casual都好唔smart

我覺得熱係熱在要zip 衫
其實而家有好多涼爽既料

獻醜不如藏拙啦屌

真唔真呀，地盤都西裝？

好羨慕D女人可以著背心裙就搞撚掂

底衫褲濕哂自己都覺得臭

佢地著型，毒撚似保安

男人焗到成個袋都係汗

日本地盤唔係有件灰色果隻工衫咩?

可以試下帶衫去到公司留下先換。

真係好撚熱
其實有無機放寬番28度以上唔洗著suit番工
講真去到客到身水身汗仲狼狽過輕輕鬆鬆著住T shirt牛仔褲

你做到佢個位你唔著衫都無人話你

用人體彩繪咪得

細個果陣覺得著恤衫西褲好pro係中環返工好型
到出黎做野之後不如比我係屋企隔離著住短袖衫褲返工算

工程L表示著咩返工都冇人理

呢類

你冇揸車先會出曬汗

睇到都熱，但佢應該唔係落手做果啲啦

利申咗啦

無人話西裝長恤衫係叫專業
係叫尊重

利申 返到公司先換

中東油王表示老西乜撚野黎㗎屌得㗎?

尊重係睇人唔係睇衫
支那人夠成日著老西啦

專業人士留意番，你地係叫 尊重人士

睇死你得把口

佛乜野學

你覺得啲地產 倫敦師
係專業?
我個人覺得西裝係
專重>專業

帶哂頭盔架，嬲嬲地先啦

a, 返到公司先換
b, 唔迫車, 自己揸車
c, 搬去公司隔離

今日返工講左句一模一樣既說話

明明大家都係stay係office又唔洗見客 撞口撞面都係公司自己人 仲要扮咩專業

出面又熱又濕到咁西 返到公司office d冷氣又凍到仆街
好撚on9 你老味

地產狗，保險狗著埋馬甲，suit

High tech/R&d related Engineer
無論咩title，只要無對外events ，返工著波鞋出街衫

我都想著西裝番寫字樓工
利申 工程狗

好撚佩報啲人可以咁柒熱著撚埋西裝褸

好似銀行班前線個個都要？

岩岩上uniqlo個網睇依個系列 佢地出果隻底褲好似幾正
不過中間無個開窿位俾人痾尿既 著西褲咪要成條褲除左先痾到尿

香港ON9姐
日本, 東南亞, 唔少熱既地區都轉哂著短袖恤衫

烈日當空

長褲都可以理解
返工定要著長袖真係好戇鳩

比人睇蝕哂

仲有女可以著到黑絲 痴線
雖然我想睇

銀行IT狗明明唔會見客都要裇衫西褲皮鞋
初初入職果時仲一定要打呔

保守啲嘅話Back office 都要啦

人工包埋出汗

渣ga

三十幾度, 戶外長袖厚質恤衫+西裝褸+打呔，會唔會熱衰x

N年前做野 公司要求又係要著西裝
岩岩入去時都會配合下
幾個月後 著件polo返去算
起初會俾人講下 後尾我企硬
做咗幾個月又上咗手 根本吹我唔脹
係啲重要會議先會著返西裝返工

發明個條友住係寒冷國家掛

姐係性別歧視啦調翻轉你一定比女權撚聲討

傳統行業？

試過出聲啦，
打電話叫班supplier黎開會唔好著西裝
話天氣太熱，我地合作係睇佢俾乜
唔係睇佢著乜
個supplier好開心呀
但公司成班廢老屌話唔咁著就唔尊重
話我多事叫人唔好著西裝

利申：當時我係老細

著完身水身汗
番公司就開大個冷氣

天氣太熱著曬西裝但又出曬汗
成班男人一陣汗味開會

有冇講過唔畀摺短佢先？

3.似共產黨員/左仔

女人可以著短裙
男人一定要長褲

左膠咁關注多元文化支持xx自主乜乜柒柒咁
幾時出句聲關注下返工狗嘅衣著自主呀

班廢老朝早7點幾著住件老西
響公司附近飲Starbucks
出post話呢d叫生活質素窩

我已經開始病病地 係咁打乞次

其實依家夏天都唔會要求長期西裝full suit
短袖shirt，鬆腳/9分西褲

依個係樣子問題

而家份工淨係需要著恤衫西褲。

早幾年啱啱畢業第一份工，夏天有summer attire可以著便服返工（不過唔著得短褲）。

不過下個月轉新工，任何時候都casual wear。

呢單嘢就算俾01抄都無所謂
三十度以上仲執著長褲長袖根本違反人權
唔好同我講公司有冷氣
去公司嘅路途中都有冷氣架？
為咗要著成咁開大個冷氣
係咪傻架？

如果一間公司會因為黎開會嘅人冇著長褲
就覺得人地唔專業
只係代表呢間公司嘅人迂腐
完全跟不上時代同氣候轉變
咁嘅公司點響每秒都轉變嘅市場生存？

短袖shirt就要襯返啲鬆身褲/短啲cutting 嘅西褲
上短下長就變on9仔

貪靚貪型我明白
但著完又要出汗出到有味咁真係寧願你唔好著
成浸味點樣開會

再加一場大雷雨，褲腳鞋襪濕曬
返去公司響房開會焗一焗
果陣味……

真係好易病 再加上地鐵人多空氣焗

短袖恤唔好涉衫 望落就好好多

見過德國佬西裝入面著短袖 佢本身都幾高層照咁著

無料就要靠衣著尊重人

有料有人地尊重你

通常專業人士有車渣, 或者有司機車出車入

其實有短褲西裝
都係formal wear
但都係要著褸

著埋西裝褸咁撚癲

死返上支那用依句野啦

著短西褲短恤衫

返到公司先換衫喇

聽到呢句野就憎 煩閪到

幾十種唔同嘅汗味喺辦公室濔漫，諗起都正

真心覺得 著普通衣裝D IT狗既TECH 會勁D

如果公司開大冷氣都忍佢
問題唔知邊條L樣建議開25度冷氣
插usb風扇吹自己都頂唔L到
帶多2個芭蕉係檯幫手散熱呀屌佢老母

日本有cool biz同super cool biz
香港得尊重

尊重人地最重要

褲改吊腳 , 著船襪 , 衫摺袖 , 底著 Uniqlo AIRism 頂住先

新一代嘅公司根本對衣著don’t give shit
Google Apple Alibaba
除左正式場合 著咩返工是撚但啦

咁樣又好核突喎ching

學鬼佬著老西
又唔諗下香港同歐洲氣候差幾遠

西裝外套真係最熱，又無理由日日洗，唯一辦法就係研究止汗內功心法

所以我想搵份新工都要等冬天先

我而家仲要係上環返工 返工放工時間人又多 個死人站又可以夠膽死無冷氣 啲汗標到成件衫濕晒

老西+地鐵, 真係汗+汗

歐洲玩意。黎到南亞地區鬼佬自己都唔著啦

公司鬼佬今日短恤, 西褲

根本應該係咁。